【警世】俾啲嘢你地班連登仔睇下 連登依家變成點

利申:借ac

你地想成個熱門得講肺炎post 無曬行動post
定有番啲行動post？

首先講肺炎唔係唔得
但講黎對場運動有用咩？ 成個熱門都係肺炎post 中國人就會死曬？ 中國就會經濟崩潰支爆？
我建議 肺炎啲嘢可以集中兩三個post傾
等行動post都有番啲空間

第二 依家行動的確風險大好多 不論係遊行定集會
但其實依家係最好嘅開花+和你shop時機
你話唔使行動都無人出街？
Sorry 依家街上面同啲商場大把人 有好多連口罩都唔戴
上面幅圖有個新年行動post仲俾 知名五毛 一鋪過 屌添 大家仲唔識做？

第三 睇到上面三幅圖
連提醒人注意黃色經濟圈 都俾五毛屌 你地仲唔知中共想做咩？
依家中共可以話係喺連登動員得好犀利 除咗肺炎post都洗走曬
真係麻煩各位連登仔自覺啲

推

push

推上熱門呀

咁不如你講下D人關注肺炎點樣影響個運動

再推

831

你覺得行動對經濟影響大啲
定肺炎影響大啲

成個熱門0行動post

肺炎都夠嚇人啦
你幾多人上街行動先搞到大家驚

咁你討論肺炎同唔討論肺炎對經濟影響差喺邊？ 非得要講熱門cover曬肺炎討論post？

人都就黎死

pish

咁肺炎既影響力真係大好多喎

一定要逼政府關閉關口

出門都有一半人為戴口罩啊 而家又唔喺叫你即刻行動 叫你幫手推下行動post揸

你肺炎就緊係唔撚好出街令香港變死城啦仲講乜鳩行動post

咪撚再打飛機，我地自身難保

你將個熱門洗曬肺炎post唔會增加肺炎嘅影響力

問題係政府唔封關
你討論幾多都無撚用

用行動去逼佢封關先係自救方法

呢個時侯唔需要咩特別行動嘅
淨係幫下手宣傳個無能政府點樣應對支那肺炎已經夠
遲d班師奶無口罩帶
佢地仲勇武過你呀

啱啊 討論得黎有無實際效果 又洗走曬行動post

Pish

問題係政府唔封關
一直有病患落來
你可以唔出街幾多日？

用行動去逼佢封關先係自救方法

我覺得呢個係文宣好機會，借肺炎帶出：港共不對港人負責，因為不是民選，所以五大訴求當中嘅雙普選好重要

依家出面變咗死城啦？

Pin呢個point啦
D人想留係自己comfort zone先不斷比藉口自己咋

搞個肺炎台

肺炎全世界關注
樓主有心 但都請專重民情

有咩問題
講乜要你批準？
係咪大台？

我有話要批准？ 我都只係希望大家咁做

留番條命仔先有得行動假，好撚怕死啊

應該咁講目前最緊急係
政府唔做防疫又唔封關

一定要逼使佢封關 中港區隔

如果唔係 以個病咁強勁既傳染力
一定有香港人死

發大文宣連儂牆 政府不作為導致香港淪陷

姐係大家關注肺炎有問題?
咁係咪唔洗關注只要相信黨相信政府

我認為大家關注肺炎無問題
你開行動po嘅話
我幫你推

熱門無行動post=世界末日

我覺得暫時黎講肺炎值得大家關注多啲囉

Push

無問題
但可以集中討論

咁講肺炎有問題呀？
時事台唔講時事？
呢度有活動台架
走去活動台開活動啦你

關注無問題 問題係關注到熱門無曬行動post啊

問題係政府唔封關
一直有病患落來
你關注幾多都無用

用行動去逼佢封關先係自救方法

問題係政府唔封關
一直有病患落來
可以點避？

用行動去逼佢封關先係自救方法

同意
如果要做就和你shop呢類打擊人潮同經濟嘅活動
大大力踢多腳變真正嘅死城

將個post上到熱門就會贏

病撚曬仲點行動？

你唔推行動post都無問題啊 到時點樣唔關我事

關心肺炎無問題
但集中討論會好d

推熱門

㣔動 post 好重要 ，吊鳩黑警唔好停

都係命仔緊要

依家我地望就望隻肺炎大爆發
老實講 依大半年我地嘅最終目的都係中共倒台
要依樣野發生 天災人禍缺一不可
肺炎依刻係另一條主線
不過依條線我地做唔到咩 係要等中國同香港繼續柒下柒下 擴散疫情

命仔要緊
所以要有行動逼政府封關

無行動
唔封關
一直人傳人
命仔不保

唔好傻啦 有冇肺炎
班連登都唔會講行動post
日日淨係識講無聊嘢

到時點都唔關你事架啦

雖然你同我意見唔一樣 不過你至少比五毛理性好多

見到成版熱門都係講啲啊媽係女人
小學常識堂都有教嘅野
一係就係新聞消息直接抄落去開post
on99好似小朋友第一次見落雪咁
對住呢啲疫症根本你可以做到嘅野就黎黎去去得果幾樣
成班可以討論到成個熱門都係
繼續慢慢討論啦
慢慢討論疫症會自己消失
慢慢討論疫症會自己進化直接天滅中共全黨死清光

我覺得抗武漢肺炎 本身係有一定程度抗大陸人 抗中共 能夠更團結到香港人
藍絲係肺炎面前都會低頭
樓豬你用下個腦 唔好大執著要每個post 每個行動都要對場運動有直接影響
要長大啦 諗野闊少少

好同意呀

香港因為肺炎變死城 政府就會應承五大訴求...？
不嬲打擊經濟嘅最終目的唔係香港變死城
而係透過香港經濟差黎令政府妥協
而肺炎唔會幫到我地Lol
當然我知大家都想討論點保護自己
但好似人地講咁 集中幾個po咪得囉

講中我想講嘅

主權在民 香港獨立

幫推

啱 唔一定要一篇新聞開一個post咁洗版

多謝巴打

真係一個唔好彩有手足奶左野唔知
出左黎傳染晒俾其他人
到時個個中晒招仲點出黎
對抗中共係長期抗爭
肺炎頂多都係半年就應該無事
你自己諗啦柒頭

做和你shop啦
只要緊記，勿裝修，與狗同藍屍保持距離，勿屌狗

仲有果啲係咁係到話 唉呀點解可以無防範意識
唔帶口罩乜乜柒柒
大佬啲港豬想死你由得佢啦
同埋你係連登講有鬼用咩
唔知以為全香港700萬人都有上連登

其實pk鄧上位之後連登已經變曬樣 又分化 去tg好過

pushhhhh

up

個健康台開黎擺

肺炎一定會幫到我地 仲要疫情愈嚴重愈好
人好現實 要佢地為民主自由抗爭 wfc
但當民生 市民身體健康都受損嘅時候 全民暴動不遠了
不過邊有可能發生 香港政府柒啫 醫療系統唔差
仲有一般真香港人防疫意識又高 無咩可能爆到
求神拜佛中國大爆發好過

大佬啊
連登而家係全職抗爭論壇咩

呢度都有活動台架

大家一齊推行動post ar

呢個時候畀藍屍廢中廢及港豬認清呢個港共傀儡政府幾咁無能。

係，淋病misdirection成功

半年夠黑警睇cctv補告埋和理非非法集結
我信黑警會連和理非都會追殺

你覺得果啲無防範意識既中左招之後唔會再傳染開去？
照你咁講行動post係連登推都無用
唔知以為全香港700萬人都有上
諗下邊樣係長期作戰
邊樣係短期啦

咁其實你行得岀街唔係手足傳染比你啲港豬都有機會傳比你啦
你又唔好諗到手足咁弱智 小學都有教要帶口罩 唔好去人多地方 唔舒服要睇醫生啦

的確有可能，如果中共真係有咁諗法，下次大型遊行or集會後就會有大量肺炎case出現

笑撚到我 你以為自己邊撚個
搞黎搞去都係d垃圾行動 一事無成
一個肺炎影響大過你d所謂19行動幾萬倍
你條on9仔仲好意思叫人開行動post
死埋一二邊含撚啦

推啊，行動重要過肺炎

十足十721夜晚
元朗洗爆熱門 成班屌鳩人點解唔專注上環36槍
點知721係成個運動轉淚點

應該起返個集中討論post開上限到5001，咁就算霸熱門都只係霸到一席位，咁最新消息同新聞都會集中啲

5毛可以即block
最怕分化放負

出黎行動點樣唔多人法

笑左 開個po屌人掛住講肺炎唔講行動
依到討論區 想講咩咪講咩 係咪要你批准？

當冷氣軍師見到無矖行動post:

肺炎係好恐怖，但唔該真係要推返啲行動同關抗爭嘅post,今日明顯少咗好多，其實肺炎果啲可唔可以全部用不推文回覆

I mean肺炎集中區，資料太分散都係難睇

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

所以計我話成個新年最好都係係屋企拜下年慶祝下新春氣氛

p

話行動重要個肺炎個D 請問03年出左世未

支持行動post

真係變咗

一個屌無行動po嘅po入到嚟竟然無宣傳任何行動
連罐頭行動reply都無

拉一拉平衡返先

撞

都係要個光環 唔洗搞咁多野

如果係幾個月前我地會識借勢食住上
不如諗下點樣利用呢單野打擊港共同黑警藍屍

真係追cctv睇既話
幾時都會追到
條cctv片段唔會無啦啦消失
只係想講
而家個病岩岩落到黎香港
係咪真係連觀察下佢既時間都唔等得
就要咁迫住出黎行動
到時真係大爆發既話
推晒啲行動post都無用啦
都無人出黎

推你老母 一陣真係條街真係爆肺炎邊個仲會同你集會遊行 拉

霸道到
咁你不如發起個宵禁行動，我幫你推

D小朋友接受唔到大半日熱門無行動post

推。肺炎其實係助攻，要2邊攻擊

肺炎嚴重性大好多
會死人。。。

唔lu 要行動？不了會有肺炎 大家合力抗疫先

擺明未啦

其實真係要行動

03出世未？
咁諗就啱啦，亂咁去高鐵站行動驚你變超級傳播者

啱！之前都有陰謀講過

有咩行動 講黎聽聽
高鐵滿防暴都係關肺炎事
有邊個行動post係你想推/想做

Agger 推

為健康著想出少d街，個人覺得

「我建議 肺炎啲嘢可以集中兩三個post傾
等行動post都有番啲空間」
不實際，有新消息實有新Post，呢度唔係香討，唔會有版主去推呢件事

肺炎爆發，你仲敢唔敢多人聚集？輕重都唔識分
而家肺炎就係一個好好既機會展示比人睇
中國同香港既差距有幾大

推
今日打開連登都心諗做乜鳩

你而家晌cctai

成班三毛係咁開肺炎post洗走哂行動post

兩樣都大 黃色經濟圈死埋 場抗爭隨時完

Tui

咁我可以同你講，一爆肺炎黃藍經濟圈都會死，因為根本唔會有人願意出街，和你shop 和你宵呢啲一定搞唔成，成班04後淨係熱血衝上腦

推啊

個個中肺炎運動咪完囉

咁點解唔係集中一個行動Post？討論主題不嬲都會有週期性，如果肺炎係唔值得討論咁你嘅建議就合理，而家啲人基於現實一定係會關心肺炎多啲，但咁都唔代表抗爭完，肺炎都係春袋

平時都係想新年經濟攬炒
煲大wars其實啱喎

係度嗌交內鬥不如諗下點樣借呢單野食住上啦

新任區議員可以搶先少數派派口罩/安排免費體檢俾街坊
文宣可以向政府唔封高鐵開炮connect藍屍
好似機場和你suck咁玩狼來了引班狗日日去高鐵守

抗爭要用腦唔係一味死衝

姐係你根本唔知武漢肺炎嘅嚴重性

推呀

真係可一不可再

老實講 依單肺炎講緊直逼沙士程度，依家都仲未知咩病徵先叫中招，大佬中咗唔會發燒分分鐘大把人中啦，有啲風仲吹緊眼都會傳播，邊有人仲想去大型集會？

琴晚先確診 今日送大禮都唔比多啲討論？唔講支爆都講下口罩同點預防啦，成日話同共慘黨鬥長命，依家盲目咁搞集會就輸哂啦，特登搵個中咗嘅落嚟播毒，直接殺哂反對嘅人

我幫你推，但希望你理解下依單野嘅嚴重性先批評，搞招預防問題先再集會都唔遲，依家係文宣嘅時機

同我推爆

exactly
大陸死幾多人關我地咩事

而加命都就來冇喇，仲講抗爭

以前唔係咁唔知幾時開始乜集中post都冇哂咪變左冇呢個文化，以前開左集中post都死要出去開多個會俾人屌到反皮由佢沉

係商場帶口罩係咁咳

防疫不彰，唯有獨立

on99

甴近平

命都冇先要抗爭
唔罷工唔行動港共就可以繼續放生化人屠殺香港人

整個十八區武漢肺炎連儂牆資訊站
教下啲老人家正確防疫知識有冇得諗？
咁咪可以將肺炎帶入運動

推，集中討論啦

行你老母 又預約被捕
真係要推倒政權一係支爆倒台一係外國勢力
一係勇武阻止任何你唔想見到會發生嘅事
(制度內抗爭=戇鳩)

借問聲運動以來鳩集會鳩遊行幫到啲乜
重係只顧住畫面要夠靚 精神勝利大法打飛機？
每次都只有越黎越多人被捕被辱被姦被自殺被消失

民意冇人聽 三罷唔成功 勇武回氣所剩無幾
警你老母世呀懶理智冷氣軍師

依家難得天滅中共
我真係寧願留番條命仔喺屋企嘆暖氣
長期戰集思廣益諗計仔

主權在民 香港獨立

洗咗版

唯一行動：
安坐家中無限期罷工直至封關

其實唔係唔想行動
只係宜家根本係睇佢地爆既玩法
行動可以照有
但唔認為要遊行/集會
可以轉十八區/和你shop

叫人行動=冷氣軍師

咁我覺得肺炎大獲d
命無左就乜都無

推
如果討論肺炎係同抗爭有關先好推

討論區既意識形態本來就應該跟返用戶既關注程度，當然會有人覺得有人該意洗板，灌水。但大部分會員都唔關注都係推唔上，就好似你口中既行動post咁，成場運動根本係時候要轉型，唔好局限係連登呢類討論區度，但當然唔係完全分割，只係減少倚賴程度，高登都一樣有反修訂討論，但係唔會全版熱門都係囉。如果真係有心推動成場運動既，我覺得初期既無差別airdrop,各區文宣連儂效果反而仲大，同埋明顯地連登已經俾黑警網軍滲透，五毛分化風向一大堆，與其要浪費時間係呢度，做實事會更好

Ok

救左自己先啦 係咪要病住抗爭

推！

其實開個肺炎台咪得

人會驚死好正常姐
今次個肺炎咁撚大穫

On9

我直頭覺得武漢肺炎係幫運動贈興，消滅肥佬，協助淺藍轉陣添，對場運動不知幾好

肺炎大家都會瀨野
你屌乜撚野姐

我知道大家都驚死 不過都唔使中國死一個人就開一個新post掛

肺炎幫助加速攬炒

港共政府都依家都仲係乜撚都唔做 著緊啲好正常吖

講咗咁耐有邊個行動post要推?

幾時開花三罷

唯一行動： 安坐家中無限期罷工直至封關

其實咪傾緊同肺炎相關嘅行動囉。。。

一齊推下行動post

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

望一望 原來樓主自己都無推過

進行動post但唔行動
fake撚埋手足俾狗咬

agger
肺炎係要關心
但可以集中討論
分散咁多個post都無乜結論咖

sars勁撚過你和你shop和你suck同tg放題啦
不過要改做全力文宣屌撚港共

你諗下行動目的係咩？
Keep住同樣行動係咪最有效？
定係用肺炎反映政府有幾柒 令班藍絲感到殺到埋身一齊屌柒政府？
仲有醫護界大罷工 一定比開花遊行有用
思考下啦 唔係一定要做同樣既野先叫行動

政府就係想人唔出， 先放埋呢啲撚屌濕鳩嘢落嚟

一鋪過都覺得唔夠行動post

咁真係要努力

肺炎係支爆大好時機，如何利用呢個機會轉化行動係需要思考

樓主收皮 咁鐘意咪自己圍爐慢慢傾囉傾得起就自然上熱門啦

加入連登洗地組 大把行動推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

望一望

好犀利啊五毛 你又知道我唔行動

都係輸出革命既機會黎

我早排日日夜夜同班廢藍同事講
好嚴重要洗手要戴口罩
唔好信政府話無事
我買埋口罩洗手液放係枱面比佢哋用
無人理我

同事間些牙啲肺炎新聞
廢藍仆到出黎話假嫁
我都係話小心啲無壞
共產黨死幾十人都唔會比林鄭話你知有死

到今日佢哋一朝早仲係覺得無事
下午見到10個客有6/7個戴住口罩
先識個個問我攞口罩
我仲比搓手液佢哋洗手
起碼輸出個政府唔可信
要靠自己既概念比佢哋

BTW佢哋下午問我邊度買到口罩搓手液
我特登話藥房無晒一係食炒價
早叫你地買定又唔買
個個聽完都覺得自己柒左